［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

1. 100毛今日問真啲第二條女比網民推選為女神

2. 網民迅速起底

3. 原來九月份條女有人照流出

4. 跟住搵到佢電話丶胸前兩點丶Instagram Facebook，都係係Telegram嘅SP嗰度流出

5.傳說棋靈王係其中一個SP
有全套寫真

6. Daniel哥係放佢啲相出嚟嘅其中一個
7.有啲相就係條女自己send係個谷度
有啲就係佢個EX擺出嚟

8.依家四月絲打，自稱係佢哋嘅同事同埋女主角嘅前男朋友嘅好朋友

［無碼］空姐照流出

LM

換左新icon

9.四月話佢自己睇唔過眼
話條女比綠帽人哋
仲要搞到條仔半死咁滯
明明自己擺上網又話人哋
話自己冇帶眼識人

啲相係條女西痕上網約SP比人流出
個GP係連登有招生
我估計有睇過約過既人應該都係連登仔
你夠膽暪住條仔話屋企人入醫院去同人爆房
唔夠膽認自己衰on9做免費雞仲要比人流出？

我唔討論你同佢相處有咩問題搞到你要出去做免費雞
我諗識依位空姐既朋友/同事都知道
佢以前有個拍左好耐拖既男朋友
都知道條女比左綠帽人 搞到條仔半死咁滯
你自己明知啲相點樣流出都仲要on99走去報警
依家你落假口供 隨時比人告返你浪費警力呀
「相信你地都知道落假口供浪費警力妨礙司法公正呢一條罪 唔清楚既麻煩自己上網搵下罪成刑罰&監禁期」
綠帽依單野咁多知 但係就無人敢講
派啲護主犬出黎自編自導神化自己 推到自己有幾慘
真係「好賤呀」
明知自己身有屎仲走去做訪問 恨出位到咁

條仔最近先走出陰霾 企返起身做人
依家日日比人問候 日日比人玩電話
仲有你啲朋友個個都怕自己都比人起埋底
你收手啦 做雞做到你咁要面我真係第一次見

留名跟進

又有花生食

10. 四月絲打開post
疑似發現BB連燈帳號

BB個帳號曾經招過SP
又開post話自己係空姐
飛日本線眼袋大
一切吻合

做緊空姐 你問我答

BB開post

留名一身蟻
仲有無圖?

邊個係bb

不得不留名

露暈同毛洗唔洗BAN

我老婆
女主角

支持樓主 辛苦晒

條女正撚到

留名

想識飛雞

[img]-
癩撚線

其實成件事最柒係全世界都知
比Daniel哥哩種樣食過

今晚應該過幾千正皮

11.四月絲打話個post去到1001
就會放全套相
又話公司已經流傳左好耐

甚至有可能自貼

最後俾人發現咗Instagram
即刻潛水

我淨係黎等個全集打包

呢個post已經有晒咁多日收集到嘅相

咁都要上網搵食,真係痕得好緊要.

其實依d相都好正

連登d招sp post原來有呢d女
睇黎要入下先得

女主角Snapchat連結

好賤呀

條女真係好撚正
body正又淫

條女真係好正 好淫呀

依家我淨係想四月絲打找數

靚女都要做雞 , 錢真係萬惡

你第一日生存係呢個世界 ?

去過日本未 ? 去過歐洲未 ? 返過大陸d club未 ?

講真條女對波真係世界級

daniel哥係慈母 有老婆仔囡 佢今次大鑊喇

條女個樣都算係中上
諗唔明點解會俾daniel哥依類食
你話靚仔都合理姐

香港難得又有腳又係大包米

係咪有勞資關係

唉

睇嚟要買定一箱萬里望花生

正評留名支持樓主

樓主勞苦功高

值得比十個正皮

可惜我得一個acc

出5K屌

Lm

人地上連登就又食又拎屌靚腳大波空姐

屌你老味 我上連登就做足咁耐毒撚

公平咩

留明

大力留名

同你一樣

12.女主角個Instagram
佢會將一啲唔啱心水嘅留言delete

同埋佢係曾經唔公開
件事爆發左出嚟就變成公開
三日由400上2.4萬followers

lm

強帖留名

我都係想大家睇得舒服d

Wow

留名先

巴打整合得幾好
皮已正

條女外表係幾正 可惜內裡太放蕩 收斂d就perfect
可惜 呢d淫娃又邊有可能會啊

香港真多雞

圖中tg谷條link
18禁+夜遊叫G谷 2

啱啱收到最新李小璐嘅性愛影片
呢度好似仲未有
果然係網絡荒島

公審人唔駛代價
四月絲打狙擊人狙擊得咁開心
搞到其他空姐被人起撚埋
又話自帖而家潛左水你就想呀

就係因為佢我先有依個整合
一定要佢放全套

Wa, 條女好掂，有冇無打格仔既？

呢度已經係最齊
如果有嘅應該係未流出

等睇全套步兵

四月絲同班顛佬話幫條臭雞果啲都係打手
咁四月絲同狙擊臭雞果啲何嘗唔係打手

點解要燒埋四月

5.傳說棋靈王係其中一個SP
有全套寫真

btw有無飛雞閪痕緊

歡迎pm本人幫本柒頭破處

依家佢有另一個稱號
連登過街老鼠
係其他post見到佢記得奚落伌

對波有d硬
真定假

每秒正評數目都直線上升

佢果陣係仔都上 比房錢就得
做佢sp唔準拍片影相 chat record要即場del 扑完唔會再接觸
聽講係笠完ex綠寶覺得好刺激好好玩 識左條新仔之後繼續玩 玩到咁上下想收手
但果set裸照大把人有留底 唔只咁少
btw我無講邊個係佢

之前啲post仲好多護主犬咖喎

我見過個個post都係腐皮多啲
整出嚟唔係為咗要人like
不過都多謝大家

估唔到依個世界人真係有靚女自願做免費雞比d柒頭屌，睇來因果報應可能係真

劉明g持

好想同佢上床

正真既夜魔俠

你知咁多野
你有冇多啲相先

有樣有波有腳仲要淫底

幾時下海

大家都係求圖唔係求氣

自貼/貼全套就唔推

仲有佢vien咗ex之後 vien老母告個ex強姦呢

痴撚線

全撚部飛雞都係臭雞,與其明爭暗鬥
不如一眾飛雞組成sp聯盟,有錢齊齊搵,齊齊止閪痕
無需內耗,你地最大既敵雞係時下D學生妹ptgf,唔係自己飛雞同伴

留明一身屎

推post 正皮表揚bb
希望有更多港女學習

條女個鼻窿同鳩柏豪有得fight

其實都幾好搵
做空姐又可以同時做雞
又做埋水貨客
有時仲可以做下廣告

圖呀

做佢條仔

推到條女仆街

大把人上黎鳩Up
證明唔到又要講

Btw 如果真係招sp又咁多人屌過 佢上鏡同自殺有咩分別

好賤啊

四月絲打

放過四月絲打啦.集中番去睇好賤妹.

之前理工大學有條女接受訪問
先知道原來佢以前係做part-time girl friend
佢有條好撚醜樣嘅男朋友
仲成日係Instagram開post話唔介意

大把港女有黑歷史
咪一樣都接受訪問

求下你地唔好再推
我女神好純 一定仲係處女
邊有可能係死淫娃...

求其街執條女返黎 都係sp 偷食系黎

香港同台灣有撚分別

四月絲打都唔差㗎

但係佢走數就一定唔得

樣唔係問題 有錢咩都有得屌先真

仲有 一巴打死你 做乜潛咗水？
係四月個post唔係好威威好串㗎咩

點解當初我唔入hx

原來咁多淫娃

空姐=雞=公廁

係四月個post bb仲好串咁話佢d祼照show唔到佢係hx空姐所以唔會比人炒

真係人怕出名豬怕肥

四月絲打原意係睇唔過眼爆料.

咁搞無人再肯爆料架啦

唔好再推 人地女仔頂唔順架

歐倩兒？

一巴打死你好似就係bb

屌個個都上過 益埋我呢個老處得唔得呀飛雞們

有料？

四月有講過㗎

雞 全部都係雞

劉明

又係你隻狗公
追返上個post啦 有人識佢ex講㗎
咪一陣又話我同四月鳩up屈你bb

另一個巴打講

忍唔住打左2次飛機 算唔算好賤呀?

咁有心機幫大家整合 唔正評+推post都唔係人啦

留意返
上面d對話圖佢ex有話自己仲擔保緊

樓主，好似仲有一兩張步兵圖嫁，可否放埋，

我到今時今日,都係等片流出,都未有

BB個同事都成日對住佢打飛機㗎啦

要推一下
期待四月自貼

幾時爆埋個四月呀？公審得咁過癮

追完post 條賓周長左5cm

咁又點？

咁多個post入邊嘅相我已經下載晒落嚟

咁你咪可以出返去

姐係得一張露點？感謝你個collection 先

啱啱喺BB張相見到呢個留言
仲唔係樓主 [/quote]華生[/quote]

樓主follow左呢兩條友

同埋樓主同佢嘅分身已經del晒啲留言[/quote]
quote翻上個post既料先

點樣先可以識到啲靚靚空姐同佢哋瘋狂做愛

賓周要有13cm

免費雞

揀老婆一定唔可以揀呢種外表清純
但交際發達既女人
分分鐘無咗都唔知咩事
各位巴打記得拍拖一定要影閃卡

btw套圖呢

超過左13cm啦， 請問有乜嘢途徑可以搵到啲靚靚空姐免費交流性心得

無相你話13M都得啦

留名學野

啲人睇完100毛讚佢佢就private ig，之後俾人揭瘡疤爆閃卡反而public ig，我真係滿頭問號

要睇賓周自己去賓周post睇啦 hehe

胸前兩點

著得黑絲多果然特別易閪痕

喂大佬呀 我唔係佢sp呀 笑撚到我傻 forward msg咋大哥

扮曬野 其實都係想上位

覺得四月係靚女黎, 順便起埋佢底

屌你老母
我個綠帽ex都係飛雞
飛雞不了

好精彩

咪又係四月自己講哂，屌
職員証又冇張
又唔找數
左手send 右手

出現了
可唔可以講多少少

哇你就正啦 又鮑姐又空姐

就嚟四月啦bb
幾時出嚟玩呀

玩咩

Tg group上年有人post過 肯定最少有幾百個巴打睇過

留名一身蟻

我信你棋巴
daniel哥先係真命天子

瘋狂玩黑絲

咁都好啲 如果你都屌到vienbb 我死撚左佢算了

過街老鼠
擺低全套再講

棋靈王點會屌到viien bb
佢心淨係得鮑姐一個

睇到射埋

IG follower 由500上到24k

搞埋四月做乜鳩

如果我持有vien bb裸照
一定要挾佢做愛

你遲咗
而家有兩萬人排緊隊啦

真係好難唔令人咁諗

咁樣做係犯法㗎
擺上黎同朋友分享先係合法嘅事情

佢仲要delete啲唔啱聽嘅留言
一味淨係留番啲支持佢嘅聲音
想製造個可憐形象

strong post lm

依家個Telegram唔俾人入啦

求無碼全套

Daniel哥係邊個？
有冇圖

有冇條臭雞d個人資料
住邊個d

好似變左

個空姐副偈正到
性器

變幻球
btw more

平時連登仇女毒撚乜女都話雞
你睇，呢啲先係雞呀

樓主長命百歲

原來係淫娃

上面話daniel哥係慈母
會唔會係佢負責上次bb流出相單case所以先有人照係手?
我諗bb唔會咁bad taste俾daniel哥食到

樓主

好想同viien bb瘋狂做愛

原來果d狗公group真係有靚女食，早知做狗公啦

入嚟純粹睇圖

連登巴打都是朋友
好應該開心share

姣婆守唔到寡

冇碼圖唔見左，有冇人post多次條link

四月絲打咁柒 有ig都冇人睇啦

上面tg gp圖，個“肥頭”話唔想同某人飛
個肥頭係女主角同事？

有腳又有波

發夢見到會死人

睇post扯左

真係有錢有得屌?
bb質素我肯出1萬

真係唔怪得人飛雞飛雞咁叫啲空姐

引用：#454痴撚線港女 • 13h
其實成件事係點
有冇人講下
bb想上位 接受完100毛訪問即刻public ig 點知俾人起底搵返之後流出嘅閃卡
bb就喺ig話自己以前無帶眼識人 講到自己好慘豬
但把口生喺人度要點作故仔都無法
喺全港狗公都呵返bb之際樓主就出嚟踢爆佢臭雞扮受害者
之前同ex拍拖嗰陣同人snapchat send閃卡又入sp group搵sp，派帽搞到個ex自殺

屌你老母成件事最仆街就係人上連登我上連登
我上連登就剩係去成人台搵seed打丁
人地就開開心心屌大波長腿靚空姐

乜bb
條女大過肚咩

睇完之後 都係覺得條女正之餘 仲多咗份淫

有時諗，連登/高登爆唔少臭雞出嚟，如果係佢屋企人應該點面對

如果做佢細佬/呀哥可唔可以求1q

留名食花生

lm了解

更正：原來係有人貼咗閃卡先public

派帽派到 ex 自殺

咁搞笑

仆街仔

點解唔早d識到....
房錢就上到，真係公廁黎

賤撚到

如果佢老豆老母唔知
表哥表弟堂兄弟都應該可以求Q

點解有張相就啡lin
另一張就咁pink

More

見到有人話個男仔擔保緊唔係好人 我想講係因為vien bb 飛左個男仔之後 vien bb 個呀媽報警話個男仔強姦佢個女

好想同佢做愛...

佢老母警都報埋點會唔知有仁照

好撚煩
臭雞想上位

返去要打J了

最鍾意幫人

哇，閃卡仲public,咁恨上位？
真係一隻不折不扣嘅飛雞

strong post leave name

點解會搞成咁

即backup

Strong post

分分鐘佢嗰日係去開房

想話做空姐唔係雞都唔得
between 正評樓主

朋友在哪裡 朋友我當你一世朋友

Lm
真係估唔到
btw我屌

個個空姐都咁正，究竟點先可以溝到

樓主好偉大

做飛機師就一定有

一係就成日坐頭等

痴撚線 原來連登個sp post真係有女

你為了我 我為了你

冇碼圖呢？？？？

臭系！ 推到佢冚家產

以前話人怕出名豬怕肥 依家真係唔同晒

消防員post先多

樓主漏左樣嘢

「一巴打死你」唔止自稱絲招sp，仲自稱係巴招sp

比人ban 咕 咕
上邊有人貼link

終於有懶人包

大家再睇返佢接受100毛訪問果個"好賤啊"個笑容
其實係幾咁心寒，死臭系

終於有合集

真係咁多女出嚟做雞
除街訪問都撞到個

咁既人都有 身有屎仲要博出位

可能第一個model都係
不過佢只係係有錢佬圈子出現

衰在太靚女，唔係根本冇人理

估唔到連登真係招到sp
仲要唔係豬

咁似李旻芳嘅

做雞都不忘#me too人

仲未有閪痕飛雞pm我幫我破處

其實淫咪淫，正正經經搵個男朋友唔得咩？ 如果鐘意錢，搵個有錢啲嘅男朋友囉。
居然要周圍俾人屌 點解做人可以做到咁賤，係咪真係可以冇羞恥心

四月絲自稱係viien同事，但post 1 1001仲未貼到職員證verify到自己身份
職員證係基本，乜證據都唔俾，上網作故言論可以好不負責任

呢個Post 「整合」事件，冇追開Post嘅巴打就會當四月絲係verified information

將一個未verify嘅 information 重新貼幾次，就變成「事實」

著衫咁大波
除衫就細成咁

lm 估唔到原先100毛打算放條女上黎捧紅佢。係害左佢

樣我覺得一般
不過真係好索

有錢日日唔同囡啦

香港地正常樣 大波已經玩哂

依家咪紅左囉 出街撞到起碼認得佢

返工唔知點見人

係人都知係公廁

hot post lm

ching要排隊
而家2萬幾人排緊

對住鏡頭唔著衫擺晒鋪屎 呢啲女要面既咩

佢唔係預俾你睇

老細叫入房.連升三級.

最近咁多🥜🥜post🤔

莫得罪兩登。

屌。。。好想屌。。。

只想睇閃卡

四月絲自稱識Viien ex，
ex 話「一巴打死你」網名係ex 幫 Viien改，貼埋Whatsapp對話
Source:

註：Whatsapp 對話好易自己砌，左手send右手，唔算係可靠嘅呈堂證供

但係「一巴打死你」又自稱巴、又自稱絲去招SP，令人懷疑「一巴打死你」嘅身份，究竟係Viien, 定係Viien ex, 定係只係一個9upper?

如果「一巴打死你」身份受懷疑
推論落去，用邏輯否定四月絲嘅Whatsapp對話應受懷疑
加上四月絲一直不能出示職員證證實自己身份

結論係，四月絲嘅證供可信性存疑，不可靠嘅證人

你地有冇人性架....

👍🏻 理性

一街都係雞

咪就係 咁耐都係得幾張圖

100毛個街訪我就唔信係隨街搵喇，又有bb又有杜小喬，做媒多

開始有護主犬出黎洗地

係咪得我一個覺得BB越睇越唔靚
唔come睇

其實周圍搵男人扑野有乜問題？女人同男人扑野係一定要同錢掛勾？為錢同男人一齊就有羞恥心，為性同男人一齊就無恥？

咁你出返去啦
bb屌打99%港女

越爆越多。連登起革命

無問題架，
但你唔好有另一伴之後出面搞三搞四咁樣囉

個問題就係冇同哂全部連登仔扑野

娶到空姐做老婆 真係喊三聲

100毛快d問多d女，我地就可以查下佢係咪雞

我宣布比100毛訪問既靚女，好大機會係雞！

唔係一碌鳩打一船人 除左business class 個班上年紀空姐之外 其他都係玩玩下

ho on9

哩兩張返緊工睇撚到扯咗

同樣情況，而加有男朋友

1）為錢，搵有錢仔，綠帽而加男友
2）為性，搵好多條仔扑野，綠帽而加男友

上面講到（2）係特別無羞恥，（1）其實咪一樣，（2）點解會cheap d

條仔咁撚柒咪無恥囉 靚靚仔仔冇人會咁話佢

姐係等於有錢就屌得同有錢先屌得既道理

兩者都好撚cheap 只係見有巴打提出過啲女有錢就有得屌，我先加埋呢句。

又要做雞又要上位又要唔小心啲
結論係咩 抵撚你死啦
做個好好地嘅女仔唔得
係要搞臭自己個閪先安樂
有metoo你估人地唔識放collection同你攬炒咩
做雞？ 雞都不如啦
肉便器咋

係香港都咁淫亂
唔係香港可能攪感謝祭

推

你講緊我？
求真精神都係護主
點解可以接受冇證據嘅source？
隨口up就當真，十足似無綫律師劇集

喇，四月絲拎到職員證出黎，我即刻支持佢

好想知連登有幾多人條女係空姐

求真 ?

你拎住求真精神黎睇d網上傳黎傳去既野 ?

你當你自己係邊個 ? 法官大人呀 ?

有相睇你就睇 , 有花生你就食啦

求真 呵

岩聽 淫其實好正常，但周圍比人屌做肉便器係咩玩法

大把人係華生啦，起ig嘅巴打都係求真je
唔求真你有撚花生食

講得好 以為自己邊個

其實我都覺⋯
條片第一個女仔同小喬仲靚
只係佢講野啲表情幾cute同埋有對鳳眼加下分
不過講出黎實俾人屌

咁撚惡嘅 講自己感受都唔撚得
惡過閪

小心啲比人咬住唔放

要求真

當事人有無承認過相中人係自己先 ?

唔承認既話咁乜都係假架喎

"之後佢會答你 我都係講自己感受，係咪唔撚得"

小喬個阿姨

條女個樣就中上 成個body連身材 皮膚就上級
淨計樣既話小喬拋佢幾條街

街頭訪問個樣，人照個樣，ig個樣著制服個樣 ，點解唔同樣架？係唔係我錯覺？

屌你地喇
又唔見呂麗瑤事件你地掉轉槍頭幫鳩佢口？
仆你個街雙重標準到咁
當初fb就有條港女用埋呢啲戇鳩邏輯幫呂小姐口俾人屌到仆街
而家連仔見對象係臭雞空姐就用返呢條標題
食撚屎喇

你自己信unverified info 係你嘅事
我係睇唔過眼一所謂「整合」就將unverified變成verified info
而咁多人又當成verified

啱嘅 其實唔係佢嚟㗎
有二萬幾個巴打跟車太貼

所有野都係假嘅

標準

我話四月聲稱咋

同埋我只係將個timeline寫出來

本身覺得佢幾得意 點知係g

唔係話啲相呀，viien嘅淫相緊係真
係講緊四月絲嘅口供，佢自稱viien同事，但連職員證都拎唔到

除左咩報警假口供， 其實其他野都好小事

主次都未分清楚

最重要梗係全套
同埋四月絲打嘅自拍啦

雙乜重呀，我一定有時間去追呂麗瑤post ga?
係呢單追開未追囉
你自己選擇信unverified info, 係你自己唔理性ja

好啦

咁你慢慢求你既真

我繼續係隔離先花生

我都欣賞你嘅努力
但好多人會無視左「聲稱」呢個字

屌你老未都唔想話你戇鳩
我係回你下面話你法官大人果個呀
咪撚衝出爭住柒喇

屌你老味仲死撐

留個名字

Sorry
自隊

其實呢度九成花生友

如果無關人仕又求真又好似柒左少少

有真實感好J啲？

咁呂麗瑤事件同萬寧事件咪又係唔關我地事
點解連登要不斷講呀？

個post都唔關你事你又入嚟又comment? 自打嘴巴

一係你毒撚，一係你係女人，男人其實唔太介意公厠，好多人想幫個空姐埋單

條女咁正都拍片影相
你地唔可以怪得晒黑鮑

條女唔係而家有男朋友嫁咩

雞

有得屌既巴打就正啦

入黎純J，無求真

有關人士「四月絲」、「一巴打死你」都深潛左
「求真」意思係，四月絲要俾職員證出黎，證明自己身分
否則佢自稱viien同事俾嘅口供有大機會係作故仔

唔關真實感事

同上，入黎純J，見大家咁認真喺度嘈，笑左

有料到

以上係同一個人？

連登有圖片瀏覽功能

喺連登追尋事實係好事，但花生友同埋吹水唔抹咀友大把，好多人掉低少少野就走，個個帖都mon住咩？

講得出呢句，一係你就A0油頭毒撚，啫係想幫人埋單都無人肯俾你埋嗰啲，執到個公廁都要還神喇
一係你就只係識用下體諗野嘅單細胞

大佬，娶老婆唔係搵女朋友呀

喂你埋佢單既話得閒借條女比我出出火👍🏻

同westtung有d似樣

條件睇落都唔差丫，鮑邊又唔黑，點解咁撚恨做雞
諗唔明

係 所以我J左幾獲

樣呢個正唔少喎 對腳都屈臭左西筒機

我係咁啱有追開Post，見到有咁嘅問題，連自己都唔提出，就未必有人會講

之前同ex拍拖嗰陣同人snapchat send閃卡又入sp group搵sp，派帽搞到個ex自殺

佢都無女

鼻窿大先性慾強，識唔識屌架師兄

推得敢快。。。
就黎跟唔上

呢一代同係呢度講羞恥心

佢而家已經好似有個男朋友

點解仲未有一定要搞大佢個肚潮文

CLS 連登

splm

香港地真係多雞

喂 唔見左露點果張既，樓主post 多次黎呀

睇到條女ig堆狗公留言就明港女點濫交都有人會埋單

啲人愈冇就更應該講，唔係啲臭雞臭撚真係以為自己冇問題㗎

攪錯啊仲未打包 好野要留返比個孫嫁

條女好正呀

大家朋友手足，幫幫手先

有冇打包

無錯啊 希望你條女都影多啲靚相同朋友分享
Sp group link佢應該有我唔放上黎啦

呢到都大把啦

好正，幾時先可以識到依d女

岩岩仲有個代表左男性擁抱臭西既毒撚 係度做壞哂市場 臭雞就係因為呢啲毒撚養成

唉 其實我都識bb個ex
佢係我4 5年前做part time時的同事 果陣同佢都ok熟
果陣都知佢因為綠帽而分過手 後復合
不過已經幾年冇聯絡 而家我都唔敢搵佢問佢有冇事
其實佢係好仔黎嘅 大家唔好再鬧佢/起佢底 佢已經好慘

好快有人叫你貼職員証

香港地咁多臭雞同港女就係呢啲狗公毒撚做成
好似成個世界得一條女
成世人未見過女人咁

喇，冇再做嗰間公司呢，正常係要交返職員証出黎

貼返張露點相先啦喎

唔好跟車太貼
個四月就咁出黎講幾句就走人
仲要坤人幫佢推到1001
好心就攞多d證據啦

咪撚成日用條撚諗野啦精神仔，生性病生死你呀

算數
種善因得善果，可憐之人必有可恨之處

無論四月絲係咪作故仔，做到咁應該同Viien有仇，點解有仇? 之前種落嗰囉

無碼一張

呢尐咪識食囉，食完就飛

餐廳侍應part time 冇職員證架

仲有傻鳩話佢好飄好清純，笑撚到我hihi

cheers mate

屌

第二張相係撚佢咩

無野爆就死返出去，一係自貼，多謝合作

咁都得 姐係如果真係作嘅都有錯
呢度炒過太多車
點解永遠唔肯睇清楚d先講

笑撚死
依家仲洗搵工？二萬個連登仔3000蚊一晚喎

ching勿跟車太貼

連登仔正垃圾，平時大大聲屌啲女係臭雞
而家真係有臭雞又係咁話人又淫又正狗衝去丁

臭雞唔拎黎j唔通拎黎做女友做老婆 ？

我幾個post一直要求四月絲俾職員證ga，但想睇清楚嘅人其實好少...

你班毒撚係都要推到bb下海先安落嘅
bb我撐妳整返q黎先啦

咁究竟四月絲同一巴打死你係邊個？

><

有骨氣

條八婆潛撚咗琴晚仲同我牙斬斬，我都話佢走撚硬數

連登仔淪落到廿一頁都未有全套流出

仲等緊

你咁勤力都想睇佢自貼姐，我諗你無機會啦佢ig都收埋皮

有少少男人樣

屌佢班撚樣食撚完又唔交相留黎要挾條女有乜計

條女而家應該好後悔做100毛個訪問

耆齡王唔係sp黎架，邊撚個話佢係
佢d圖都係係tg谷度攞
條撚樣只不過係一條圖放d唔放d，彈出彈入既過街老鼠

你又知？

vien同四月兩個都係臭雞

傳傳下就係ga la
Communication theory

其實一個女人就算幾放蕩幾唔檢點
其他人都一樣係冇正當理由未經本人同意將其私密照流傳
不過喺連登女人冇人權係常識

可以請佢收收皮好嗎，阻撚住爆料進度

第二張相輯相咁出名流傳左兩年幾自己去n3l search mandy啦

你問返前前警隊一哥啦

笑撚左，耆仔心中暗爽
如果唔係耆齡狗扭屎忽花放d唔放d，就唔會群情洶湧
vienbb都唔會上位，佢真係要多謝你啊耆齡狗

如果有男人龜頭相我都會擺上黎
只要係關呢件事

屌你啦，淫婦以前係要上死刑台添呀講，仲要護撚住條女，你食屎啦

條女其實都係想上位姐，
做到架啦大家

vienbb心諗，兩萬五followers已袋，爽爽

有冇洗手？

做媒搏上位有曬預謀都唔出奇啦

幾靚女都係假

佢都幾想上位
比人摷哂啲祼照出嚟都照public個ig
繼續post相扮可憐
明明就係度暗爽有得紅有得上位

唔該負我果班厹企出黎咪撚偷偷留負

根本佢暗爽中，佢仲夠膽出黎#metoo就知根本佢唔撚識個驚字點寫

咁撚淫原來條女

樣靚身材好都要做雞周圍比人屌
明明咁既條件可以搵個好男仔過世
明明肯安分守己就可以得到好多人都想要既幸福

好撚正條女 身材好撚好
幾錢Q

好撚正呀條女

條女淫撚到淌曬水仲要去奶，生性病生撚佢哋啦

準備做明星比人包養了

好感動
終於有連登份

至弊佢哋連閪毛都未撚見過大把人食撚咗幾十轉啦

連燈仔死心啦條女宜家肯肯幾皮野都屌唔到啦仲係奶佢尐相

點解公廁臭西都可以被人當做女神

25.3k
跟住見到好多frd都有follow

有相睇係好，但做人SP流出對方相堅係仆街。
出嚟玩要有基本操守
你叫D囡等時邊夠膽搵SP吖?

好正

咁真心講隻臭雞係幾正既 又唔係過人世

好多人j飽j夠就聖人mode，狗公全面進場

見到臭西仆街真係好開心 本身呢條女咁高質，第時想嫁有錢人唔難，而家就難講啦

佢要紅送佢一程姐，仲要出黎#metoo咁夠薑，唔死都無撚用

連登不嬲多狗公
係溝唔到人先講到所有女都係臭雞啫

屌 睇睇下又射左精...

係撚咁要求人post職員證
擺明陷阱嚟
一post出嚟就可以向公司投訴四月
「好賤呀」

呢堆人平時都無女俾佢屌
有得屌佢地短十年命都濟啦
生性病wfc

正！快啲send俾佢老婆

屌 真係好撚正 臨比人包養前比我屌返劑先好無
淨係睇相都扯到痕一痕啦

好撚正！！ 係得呢幾張？
利申：唔想入個tg group，一定好撚嘈，一日一萬幾千個msg

咁咪唔撚好玩囉，又要玩又要驚正臭西，出黎玩預撚左啦淫婦

唔知個醜字點寫

其實100毛條片第一條女都係model

on9仔 你叫雞影d雞都無風骨啦

仲有一齊果兩條女都係 話要黎比人昅果兩個

留一留名先
條女係幾正既 又有波
睇完篇文就覺得條女幾淫,但係真係好正

係就快唔好聲大大冇貨賣

就算黑提都一定大把人追住黎睇

咁完美,但係做完雞搵你埋單,你埋唔埋先?

有無人覺得似莊思敏

想睇sp流出 更多相同片
我們是朋友吧

巴打有李真小路流出未

我出3皮過夜
飛雞見到pm我

但bb假波黎

咁你揸過未呀初仔

我都覺得似喎，直頭一撚樣樣

琴晚發夢揸左，之後起身洗底褲

人怕出名 豬怕肥

屌 好撚正

連登仔好仆街囉。人地好好地接受一個訪問 都要比你地起底。你班毒撚真係好恐怖

真係假波黎?
仲等我以為有唔肥既大波女 係香港

粒lin生得咁高，太唔自然
但我想屌

假唔假唔知啦
但應該唔大, 靠谷LOR
側身果張穿晒煲啦
利申鳩UP

樓主功德無量

根本女人淫就無問題
地產Bella流出流到上到位
中大email享受自己比全世界j既快感
哩個時代 人明明接受到物質慾 權力慾充斥世界
甚至接受到男人天生咸濕哩個想法
做乜要阻止一個女人坦白咁做自己想做既事

Lm待_

絕對支持vienbb上位

中出洗撚埋單咩on9

四月咁撚樣衰既
撐返vien bb先屌你

又做雞又拎貞節牌坊最仆街。
但唔好一碌9打一船人

四月呢隻過街老鼠走數狗

又或者出個大亂交同體液交溶

四月好正wo

我就是

笑左 其他好慘
我覺得應該係做媒
好難喺街求其搵都model
點知上唔到位

唔好亂講野大撚把厹圍鳩你
師兄走先有我頂住

又話想幫個ex又係咁爆個ex大獲 笑左

ex條撚咩，女主角D仇家姐

hello無圖講你係沈麗香都得啦

狗也不屌啦條八婆又醜樣又走數

人生點先可以有呢d咁正既SP

有冇圖？

大圖

今日食左藥未

( Show Blocked User - 精神病人 )

多謝

好賤囉

你痴撚左邊條線？你用雞黎比喻呢條淫娃？雞都叫做性工作，呢條女叫性玩具咋傻西 啲相佢自己影既，流到出黎要怪就怪自己on9，上網識人都好信有無睇過警訊啊傻尻

你幾歲？結婚未？身邊多唔多人結婚？

ching ho ball

仲要件事爆左出黎由private轉做public 想博咩心照喇

我們是......朋友吧

我幾歲結婚未係咪影響到你係唔係A0油頭毒撚

原來你身邊啲人都係幫人埋單 人以群分

正臭雞

唔岩食過主
見唔見到條龍尾好長啊

特登cap條訪問post上ig
方死人地唔知佢上左100毛
擺明博出位

搵條咁嘅女仲要養佢成世？
娶咗佢嗰時佢個閪都又闊又老啦
仲要有出去滾嘅前科
做咩仲要搵佢做老婆
搵過個年紀細過佢嘅好過啦
仲喺度死撐話大把人會娶公廁

死臭雞

分分鐘娶左之後有大把帽帶

娶左返去同成班連登仔做兄弟 連登有愛

一係你毒撚，一係你係女人，男人其實唔太介意公厠，好多人想幫個空姐埋單
呢句咁撚ON9都講得出
你就真係毒撚喇
咪多得你D咁既人先咁多人出黎做雞LOR

條傻西係咪未破青咁都講很岀

其實人地得罪左連登仔啲乜野
要玩到咁大

大家唔好怪佢
佢講漏咗啫
係「好多A0油頭毒撚想幫個空姐埋單」

搵人幫佢除青啦

咁多女做完公廁 仲可以吊高黎賣 最後仲埋到岸 真係多得你唔小

令我諗起小學生鬧交d對話

睇埋佢之前啲post佢連14巴港女都啱，
係咪飢渴成咁

純粹想知同我上面講嘅野有咩關係啫
你解釋到未？

唔撚係呀
果件都岩? 咁應該暗倉大肥婆果D佢都屌得落

原來成人台個交配post真係有女人

次次見親依啲都覺得溝女搞咁多做咩
如果唔係追求有結婚美好家庭生活
周街食下公廁女又無後果 男人黎講都咪話唔爽

死撚左佢算啦

食都唔到你食 冇咁既運

條友根本唔係一個男人

Strong post LM

男人其實唔太介意公厠，好多人想幫個空姐埋單
你老婆比人上過曬 一出街食飯撞到d sp 咁都接受到

唔生仔女都仲好，如果第時有仔有女都唔知點教育佢地好

垃圾大陸賤豬西PTGF鄧欣儀都有小李肯要佢啦 呢個有乜咁出奇？

點解daniel哥都食到

連燈尐毒撚真係好撚嘔心

比錢姐下麻

咪臭係你班油頭毒撚咁嘅思想所以咁多臭雞喎，即管繼撚續講埋撚到單啦傻鳩青頭閪毛都未撚見過

淫還淫
對老公或男友係無問題

但搵sp呢個行為同野生動物有咩分別
想交配就出d叫聲或其他訊號招募異性之後就交配..

人禽之別去左邊...

講真 十個港女七個做過雞
幫件靚既埋單 總好過幫件樣衰雞埋單
前提你估Vienbb會比我地呢班金鐘連登仔埋單咩

所以你咪47都仲係青囉ching

Strong post lm

死啦
求鳩其係街搵個女仔都有咁嘅過去
點先確保到識嘅女仔 無做過人地sp,無做過雞

突然間好撚恩惠自己條女咁好

無咖啦，14歲都出黎做ptgf

Are you sure

冇架啦...
死心啦 真係出街隨機抽樣都出到隻x....

炸炸林查下佢有無黑歷史啦

始終唔明搵sp堆人同街邊d流浪狗有咩分別
周圍搵人交配 佢地唔覺自己好似捨棄左人類呢個身份咩...

咪撚咁嚇佢啦

ig private嘅女仔應該機會細啲嘅

佢本身ig都private的..
唔係咩？

留名等人响hkairline fb page comment到貼相

比連登仔搵到出黎咪即刻公開咗囉

講經咩要出軌點都會，佢唔會開個尊揾食嘅

嘩 。

大把人爭住幫手埋單

條女點都最後勝利

Daniel哥開分手偷偷留下2個負皮

我屌你老母 講還講洗唔洗人身攻擊

係大把人爭住埋單 但唔會係好男仔囉

青邊係壞事係你自己覺得有問題喎

跪求呢張無碼

我最明係呢點明明生得靚已經好好彩 仲要身材正 安份守己都大把人衝...點解要咁浪費自己...

一個字，淫賤不能移，講完。

有咩浪費 條女識玩就真

就當同自己一齊無出軌,因為今日都唔知聽日會點
以前呢，做過人sp,做過ptgf 呢啲先係重點
講講下識女仔好似去茶餐廳食野咁
唔好問，唔好知，眼不見為乾淨

到而家都係單方面四月講

呢個比喻好貼切

有無巴打開心share

佢出去偷，你又出去偷，咪打和啦super

3000蚊一q砌得過金中

咁感情呢...
真係屌完就算咩...

我幫你頂住，你走先

個trend係咁撚樣有撚計呀？
已經落樓食飯都撞撚到sp

全部有碼既大佬

rinillya 巴打
老實講我好撚憎個d交配post，原因都係覺得保守d好，唔係想講咩on9野

好多人會搏嘴話後生唔玩幾時玩，扑野都係生理需要依家唔係古代之類。
但正正就係因為科技進步，或者講係思想上既進步，令到人對性個種慾望容易左得到渲洩，同時都變到無咁珍貴。

試諗諗有邊個唔想自己老公老婆淨係屬於自己一個，性開放既結局就係伴侶之間既忠誠同感情會比猜度污染，依家你地係度諗自己女朋友／將來女朋友有無做雞，其實已經係其中一個後果，自自然然就無咁愛／無咁信自己條仔條女，當然你當sex唔係咩一回事既得，但真係唔好expect咁多人試過周圍搵仔屌之後結左婚會收心養性。

依家d女人淫係可以好淫，但你以為舊時d女唔係咩 佢地可貴在淨係淫比自己老公睇，同呢d臭雞唔同嫁，無人會鐘意一個人人地拎到上手既玩具，物化左女性唔好意思

成件事最令我驚訝既係
係連登真係招到Sp架

the story of master key and shitty lock

香港真係周街都係雞

個問題係你覺得一個good lock又會唔會鐘意一條master key
唔係淨係屌女人嫁我 搵sp既一定係男人佔多數，希望你地快撚d中性病死

有無巴打幫我頂住

我上面都有寫係搵sp既人 不論男女

讀得基智都係MK仔MK妹

利申 附近學校

想睇更多無碼圖

嘩屌 呢個女仔我識咖
開頭識佢都唔係咁既

利申 用緊男友個ac

呢單野唔係搵sp都唔會出事，正正經經屌男友咪幾好 個衰妹係都要益連登仔

你有料就爆啦

等睇舊圖

佢以前係點?

仲成日笑鳩啲傻仔係到格劍

正撚到

講多啲啦

不要再說了

有全套未呀

傳說中嘅IT高登連登已不復存在了
而家連登係mk 5p集中地
#Lihkg#連登#潮流#hkboy

死心啦食完點會再放上黎

放曬喺tg要hack唔是咁易

咸相post都見到大師

估唔到小喬都有人吹奏

屌你老母閘撚住，講撚咗幾多次

睇相睇到我唔知J左幾多獲

一個訪問啫，搞撚到咁

more

係

有波有籮有樣但竟然係人地sp

大把女都係啦，唔好以為有質素就唔玩

咁又係 鄧欣怡呢type做ptgf 都有市場

2萬x3000=6000萬
上個po明明有人開7000蚊架

駁唔到
靚女免費屌，醜女俾錢屌

有條撚屌聲稱叫雞無數出十皮添

乜香港有肖像權?

整合完一張無碼圖，lin都無粒睇
我鬼撚想知佢私底下d野咩
大家都係想睇下甜相打下飛機姐
入左幾個post都係得大大段字，真係唔知你班連登仔想點

唔知洗錢落過鄧欣怡到嘅人 而家見到 vien bb 會點諗

有無人去viien bb個ig度cap底哂d狗公ig
再公開處決

條友做咩
淨係知佢冧鮑姐

就咁貼出嚟嗰張俾人ban咗啦
上邊有人貼左幾次link
你喺設定到閂咗個安全模式
咪睇撚到囉

一開始佢話有20張相有片
之後放咗一兩張出嚟
就冇撚再放過
然之後係咁俾人屌
成為連燈過街老鼠

屌你咁撚叻自己摷囉柒頭

生活照呀加埋我果陣係指 btw下個post唔好再話我係佢sp得唔得 侮辱左我

你吔屎啦過街老鼠無人識你喎

點先可以屌到𠵱啲女

呢張無碼版係邊丫
另外個張係tg一早睇左啦

屌你老母收皮啦

首先要有 錢=========>樣。。。。。

叻乜撚？個post話整合喎？打包都無，整乜撚野合乜撚野？ 戇鳩

伸手仲要巴撚閉，尐傻鳩真係唔死都無撚用

點解fanpiece可以寫到佢成個無辜受害都咁樣，收左錢做野？

因為佢未睇呢個整合
唔知道四月絲打講嘅嘢

痴撚線，整合post圖都唔齊都唔撚屌得

香港女尊男卑真係多得依堆狗公唔少

召喚巴打分享更多此女無碼圖

造福人群

原來仲有相但係冇人擺

好似做得1年8個月 wo

利申：讀附近既同學仔

梳計錯數 嗰陣唔夠1年 當10個月

2年6個月

推到1001

你唔係佢sp，你係過街老鼠

屌你老母個gif好撚變態呀

係咪要多謝100毛先?

屌你老母正一大種乞衣
咁撚威自己去搵啦柒頭皮

四月絲打比人起左底 唔會再有相

其實睇下相打下j 咪算囉
點解要搞咁多野

求入grp

真係好撚正

求 Group tg

屌佢都癈閪事啦初仔，果條柒頭皮雙手殘廢丁都打唔撚到

個鼻哥窿大左少少，其他無投訴

鼻窿先好砌呀ching,諗吓佢啪啪都唔撚洗換氣

屌你咩！下次0米Q擺d甘恐佈gif!

Show Blocked User - 初瓏係我老婆

啪啪時應該用口抖氣啊

你試吓下次扑野禁撚住條女個口

一早有啦

上面張gif

好撚耐啦喎一個二個大驚小怪

求加

有冇gp member 加人呀

求入grp

同求

果條ALL BACK咁柒都食到呢條女

谷2

吉盲對眼都唔揀條柒碌啦下話

好似莊思敏

搵啲外型確保佢夠安全既

鄧欣怡夠安全啦掛 但都做過ptgf 仲要有market 喎

幾錢 咁出名應該任上啦 仲收乜錢

咁撚想上位

我都睇到

劉名一身蟻

原來好多人未睇過

條女真係好痕下

大師明明係以前你屌醒過我先尊稱你
又唔係話你係沈大屍

自己咁大個仔條路自己決定，唔關我事

但條女真係幾索呢
作為網民
睇完食個花生乜算囉

J左

個條濕鳩daniel哥乜水
咁撚柒都食到女

質素低 要求更低

究竟要有幾渴先會搵

條女tg係乜。可能我都有add過

莊思敏

好想中出佢

搞到佢大肚

空姐真係特別多on9無腦賤格又隨便
我都領教過

四月絲打最新iCon
今次有好腰睇

話時話點解四月會用自己ig打呢段野 真係咁撚蠢？

難怪處女咁搶手
唔係處,有咩過去你都唔會知

有時真係覺得d女人好恐怖，明明比人踢爆過之前做雞，依家包裝到自己成個良家婦女咁搵水魚埋單，就咁睇佢相真係唔知佢地過去，唔敢相信女人了

依家啲香港女人係啲科技咁發達嘅地方都可以咁樣 我以為啲大陸人先會，嗰啲鄉下女人喺城市做雞跟住返鄉下搵男人埋單

四月icon張相放大黎睇都幾正

做到野 好波

就算幾靚都好 做過雞真係接受唔到
邊有面帶佢出去

D女人真係好古惑

放哂d臭雞上黎，巴打唔好埋錯單

咁樣衰都食到靚女

而家擺低3000有冇得跟機啊

3000影張合照都未必得啊

舊圖我就無喇
不過就真係識嘅
我幾年前識佢 份人都真係唔差
無話搵sp個d又剩嘅

呢個又邊個黎

留名睇炒車

就係幾年間有咁太轉變 所以先話女人恐怖
再極端可能係個新環境幾個星期就可以變成另一個人..

好想試下飛雞 一手扯爛佢對黑絲

無新圖無料就收皮啦，來來去去都果幾張 仲開到咁撚多個po

屌你老母收皮啦護主犬 你冇份屌架

你係咪肯定四月講野係真先

你老母都係眾連登仔既SP

佢老母仲好撚緊

收皮啦弱智仔david,洗唔洗po你個柒樣出黎？

唔信算，88

邊度講佢做雞 發展到咁？

果時份人點

佢哋吹水啊

你老母都on撚鳩，成隻狗咁 新圖都無張係你呢d弱智先鐘意係到圍爐打飛機

功德無量

之前高登post好多巴打踢爆

估唔到件事咁爆 咁峰迴路轉

你有相唔撚放上黎要人留tg把撚咩，懶撚神秘撚信你啦

放你就放啦屌你老母 留乜撚tg

呢個先係你SP

咁快起到4月?
佢個ig仲以為係殭屍賬黎
唔太似真

香港航空好多空姐都係雞
仲係免費

新圖有同冇都唔比討論？
自己碌返上去睇下
有幾多個cm係討論幾多個係求圖啦柒頭
既然你明知冇圖咁你入黎做咩啊 護主都高質少少啦

巴打不妨講吓多d內容
佢都好眼熟 出入都見佢咁去蒲
ig見過佢好似做倫敦金又係拜金mk妹 整過容 釣完大魚卻上都岸

ching follow咗佢ig?
more
原來四月絲打都係娘娘黎

燉條女慘 接受個訪問就比人起底

雞
周圍r仔扑野，又周圍send相俾人睇晒
起哂底就ig轉公開以為自己明星咁出晒名
搏出位，賤女人一個
我係絲都照話呢啲八婆

好高汁 決定留名
Btw條女好撚正
不過鍾意搞埋啲咁刺激嘅嘢
有得屌都唔會屌

vienbb

放佢出黎嗰啲咪又係做sp，大家做既野一樣之嘛，佢係雞啲仔咪係雞蟲囉
有啲位覺得好撚反智，睇到香港啲男人幾賤格，搵sp食完仲要唱
個ex比佢帽完放佢相都叫合理，班sp就純粹賤格。

條女樣靚身材正又淫，我估佢都唔太care比人睇，可能睇緊comment沾沾自喜緊

佢都幾on9，比班咁既貨色既仔屌，無樣又無品

老老豆豆，好人好姐點會貼自己對腳出黎比人j

屌 用下個腦啦
現實返一次啦連登仔 真係全世界係雞係公廁咩
佢拍個訪問你地都j到暈
佢仲使唔使搵SP呀 仲要入埋你地D毒撚腥臭Group格劍？
事旦係skout 開個濕AC都可以日日高潮啦
仲使周圍sd相求9你屌佢咁咩
做得空姐就知自己咩質素啦 佢仲有份拍公司野
點會做到自己咁cheap 呀

Vienbb ig啲相del剩一張

有新圖未

準備1001

舊po link 呢？

留名跟住

屌佢老母走數閪仲擺上黎把撚

Bye vien

咪臭係，開晒POST影晒相又乜又柒，正宗又要威又要戴頭盔

同問

我覺得4月姐姐好有義氣囉！
應該係一個好女人！

到而家都證明唔到佢講既野係真定假

有無人有cap齊相重温下

對波時大時細
不過咁都有花生食

係正既

連登仔又搞死一個

個body好正呀

4月食撚屎喇
又話自貼點知走數
而且都唔撚知viien條仔係咪真係有sd過咁嘅對話俾佢
就算條4月真係空姐都唔代表佢講野一定真
女人嘅世界又唔係唔知幾可怕
不過個viien ig公開俾人睇都係臭雞想上位

結論:4月同viien都係臭雞

dun make stupid ass famous

正到仆街

講咁撚耐 個SP谷仲招唔招生

點解個個自得viie比人屈
連登仔真係易比人呃，一句好賤囉就搞點曬你地，on99.
好明顯平時做開兵

點解個個覺得viie比人屈
連登仔真係易比人呃，一句好賤囉就搞點曬你地，on99.
好明顯平時做開兵

娘娘放個屁都當行雷閃電咁大陣仗

因為四月絲自稱係viien同事，但交唔出職員證去證明自己身份，份口供有疑點，疑點利益歸於被告

放埋四月出黎

四月絲打正咁多

幾正喎 洗唔洗約炮呀

講咁耐 全套有望未啊

四月， 就算妳講既野係真， 作為花生友， 會覺得妳咁做其實好蠢， 幫唔到件事/你朋友

有起到條女電話咩？

真心想同Daniel 哥學野

唔想睇vien bb啦
有冇其他清純少少空姐ig介紹?

我想睇四月絲打多啲

條女係就係唔差
但好多相真係唔係幾認到係佢黎

屌到佢到2036年 4月

講到尾都唔知你地鬧棋靈王做乜
老奉要擺曬上黎餵你班連登仔咩
之後起人底 愈搞愈過份 就賴話因為棋靈王放啲唔放啲 激發你地既鬥心
大佬你自己咸濕想睇就咪賴啦 好肉酸
人唔笑狗都吠

不嬲都覺得 空姐都係淫底

小妍BB

bb ig 野唔見哂

好淫

1001

1002

雞當神咁拜 哈哈哈哈

1003